有無人出街會留意靚女隻手?

如果見到呢隻假手於人我會笑
係咪零零發隻手手嘅升級版

試過搭巴士上車後面條女隻手渣左落黎..勁滑..

我去樓下買野成日摸班妹妹仔隻手

癡漢

牙冰

好正

睇標題我以為係